鏝城啲fans都幾暴發户心態

金錢足球其實好正常 隊隊強隊都係咁
但呢鑊唔洗ban咪執到 開曬po串串貢咁做咩姐
肉唔肉酸架
講到好似全人類都針對緊你地咁
被逼害妄想症得好緊要
喂 阿哥，咁你真係洗突丫嘛

開po個個拜狗黎 咪攞黎講

好人好者撐鏝狗都知係咩質素嘅人啦

你都幾能harsh
正常人都唔會撐曼城啦

樓主快啲返狗竇吹奏拿卡
公海很危險

黎黎去去咪得一條友咁搶口

真，開心還開心，串還串

拿卡入靚波 坦卻犯左錯
可以為阿增加點娛樂
這樣已是很搞笑

樓主你check 多次先啦, UEFA 上次罰鏝唔係因為佢地使突咗

唔係洗突洗咩報大數

覺得點 跟你學野的

0/10

係做假數

佢地係懷疑報大贊助費, 唔係使突咗

咁條收入數要靚 咪即係支出高囉

其實你識唔識Accounting

唔識喎咁點解要做假數先

暴發戶呢3個字都聽左成10年都仲講緊

咩球會有咩球迷啦
雜種支持既波

肯撚定樓豬唔識

唉 我都廢事同你拗

係唔識 咁點解要做假數先？

樓主同我係迷拿最後二人
冇得唔撐

在心中

Funson狗

禾呢？

迷拿手足都係一條心的 你有誤會我唔怪你

你都係好手足

我會記得打邊爐果晚

我同樓主有過命交情
拿卡千夫所指時得我同佢互含

都記得你輸到仆直

琴晚你唔係度好可惜 睇5到我力戰反拿多人

佢25狗

咪屈
尋日得1個人反拿

我放工會重溫
貼出黎表揚

秒

你肯認喇咩

我尋日冇反
你咪撚屈

證明乜撚嘢公平條例都係笑話

你啲funson有 當我唔知

選擇性執法，同處罰，用來收黑錢

果晚玩乜鳩 我都唔記得

我會幫你記返起

係咪玩poker定3公

成功人士先支持曼市球隊

3公牛牛射龍門嗰啲

但係曼聯唔喺曼市入面

移民撚明明唔係果個國家嘅人
但依然會自稱係